下次老屈有理冇理扔野搶人先

唔好等風紀習名先黎口角，冇用

推